2019區議會選舉結果

入嚟嘅大家，以下純粹個人夢境
歡迎大家隨便插小弟

1124嗰日佢哋會用假票

宜家政府已經係沒野做唔出
呢招係世界各地仆街政府都有用過

請阿sir 入黎睇

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

[新行動post] 全港黃店外人鏈活動 表達訴求+支持黃店

點樣可以check到？

會停電
跟住一班綠物件會守住票站
跟住保皇黨大勝
選委會話十分公平公正公開

唉 無諗過會有要擔心呢件事嘅一日

香港人一齊返工
港島上環E4 鰂魚涌A 銅鑼灣E
九龍東 九龍灣A 觀塘A
九龍中 旺角C4 尖沙咀E
10.25 8點見！

真革命

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：
截止日期：10月31日
仲有6日咋！！！

連登Post: